香港起緊集中營咁大單嘢無人講？！

偏遠地盤十幾個保安
地盤又無公司名
有冇區議員問下起緊乜？

Source:

真係無人講

冇人知咪冇人講

推

屌你老母 真係痴撚線
依家冇人搞事仲嘥錢喺到起起起
真係一定要洗哂每個人腦為止
再唔走真係死撚得

咁又點？有野可以做？

冇

中共表示你越鬧大佢越要起

The project will facilitate the co-location of police training facilities in the Kong Nga Po (KNP) site, so as to release sites within Kwu Tung North and Fanling North new development area which are currently occupied by or reserved for police facilities, for other more beneficial uses.

即係大型新屋嶺

香港人 移民

佢應該係將粉嶺芬園/ 古洞馬草壟嗰堆訓練中心搬晒過去, 再拎來起公屋

但值得留意特別行動訓練設施到底係啲咩古怪野
佢聲稱就會起個模擬真實城市環境為訓練背景, 目的係咩大家心中有數啦